GME仲有咩方法震走散戶???

求解

打錯,應該係機構

配股

叫麵神出post all in GME

炒多次kodk, 升緊35%

俾錢叫麵神開post

政府啦 屌你老母垃圾政府
得兩招 1/唔俾散仔贏 2/ 唔俾莊家輸